# Chinese translations for com.vixalien.decibels package
# Traditional Chinese translation for com.vixalien.decibels.
# Copyright (C) 2023 THE com.vixalien.decibels'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the com.vixalien.decibels package.
# Peter Hsu <hsu@peterdavehello.org>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: com.vixalien.decibels\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-10-10 19:43+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-01 01:53+0800\n"
"Last-Translator: Peter Hsu <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: data/com.vixalien.decibels.desktop.in.in:3
#: data/com.vixalien.decibels.metainfo.xml.in.in:5 data/window.ui:9
msgid "Decibels"
msgstr "Decibels"

#. Translators: Search terms to find this application. Do NOT translate or localize the semicolons! The list MUST also end with a semicolon!
#: data/com.vixalien.decibels.desktop.in.in:11
msgid "music;player;media;audio;"
msgstr "音樂;播放器;媒體;音訊;"

#: data/com.vixalien.decibels.metainfo.xml.in.in:6
#: data/com.vixalien.decibels.metainfo.xml.in.in:12
msgid "Play audio files"
msgstr "播放音訊檔案"

#: data/com.vixalien.decibels.metainfo.xml.in.in:13
msgid "Current features:"
msgstr "目前的功能："

#: data/com.vixalien.decibels.metainfo.xml.in.in:15
msgid "Shows the waveform of the track"
msgstr "顯示音軌的波形"

#: data/com.vixalien.decibels.metainfo.xml.in.in:16
msgid "Adjust playback speed"
msgstr "調整播放速度"

#: data/com.vixalien.decibels.metainfo.xml.in.in:17
msgid "Easy seek controls"
msgstr "簡易搜尋控制"

#: data/drag-overlay.ui:17
msgid "Drop an audio file to play it"
msgstr "拖放音訊檔案以播放"

#: data/empty.ui:13
msgid "Open an Audio File"
msgstr "開啟音訊檔案"

#: data/empty.ui:20
msgid "_Open…"
msgstr "_開啟…"

#: data/error.ui:13 src/drag-overlay.ts:72 src/window.ts:155 src/window.ts:197
msgid "File Cannot Be Played"
msgstr "檔案無法播放"

#: data/error.ui:20
msgid "_Try Again…"
msgstr "_再試一次…"

#: data/header.ui:12
msgid "Main Menu"
msgstr "主選單"

#: data/header.ui:21
msgid "Open…"
msgstr "開啟…"

#: data/header.ui:27
msgid "_Keyboard Shortcuts"
msgstr "_鍵盤快捷鍵"

#: data/header.ui:31
msgid "_About Decibels"
msgstr "_關於 Decibels"

#: data/gtk/help-overlay.ui:11
msgctxt "shortcut window"
msgid "General"
msgstr "一般"

#: data/gtk/help-overlay.ui:14
msgctxt "shortcut window"
msgid "Show Shortcuts"
msgstr "顯示快捷鍵"

#: data/gtk/help-overlay.ui:20
msgctxt "shortcut window"
msgid "Quit"
msgstr "結束"

#: data/gtk/help-overlay.ui:28
msgctxt "shortcut window"
msgid "Player"
msgstr "播放器"

#: data/gtk/help-overlay.ui:31
msgctxt "shortcut window"
msgid "Open File"
msgstr "開啟檔案"

#. Translators: Replace "translator-credits" with your names, one name per line
#: src/application.ts:46
msgid "translator-credits"
msgstr "Peter Dave Hello (https://github.com/PeterDaveHello)"

#: src/drag-overlay.ts:73
msgid "Unable to access dropped files"
msgstr "無法存取拖放的檔案"

#: src/error.ts:42
msgid "An unknown error happened"
msgstr "發生未知的錯誤"

#: src/stream.ts:259
msgid ""
"File uses a format that cannot be played. Additional media codecs may be "
"required."
msgstr "檔案使用無法播放的格式。可能需要額外的媒體解碼器。"

#: src/stream.ts:269
msgid ""
"An error happened while trying to get information about the file. Please try "
"again."
msgstr "嘗試取得檔案資訊時發生錯誤。請再試一次。"

#: src/stream.ts:393
msgid "Unknown File"
msgstr "未知的檔案"

#: src/stream.ts:619
msgid "The selected file doesn't contain any audio"
msgstr "選擇的檔案不包含任何音訊"

#: src/window.ts:161
msgid "Audio files"
msgstr "音訊檔案"

#: src/window.ts:168
msgid "Open File"
msgstr "開啟檔案"

#: src/window.ts:198
msgid "The file could not be accessed"
msgstr "無法存取檔案"
